第三次世界大戰，就係因為一個mk妹偷食玩中出

獨裁國:朝鮮 中國 俄羅斯
自由國:美 英 歐盟 台日韓 香港
中立國:越南 印度 新加坡

老實講

陳同佳都係d禍國殃民基層低智力

只維持生物基本要求既樣子

但佢只係將隱藏於社會既黑暗面一凂過抖晒出來

所以不公義一直存在

新加坡一定企中國個邊

講穿咗就係黑天鵝
不過，就算依個陳同佳忍得住氣唔殺
世上仲有千千萬萬個陳同佳

facebook最撚煩唔係果班大陸人
係果班新加玻馬來西亞「華人」

咪撚玩啦
講政治自由佢肯定接近獨裁
但經濟佢一個半島仔咁撚勁
唔痴西方唔通痴中國咩
係痴中共，侵侵同恩恩點會響新加坡會面呀

經濟，一開打貿易戰就收咗皮喇
佢不嬲係痴大陸，想香港仆街執雞架咋

屌你p牌真係膠都費事畀
番自己樓下練下手車先啦
吸引石油公司，shell, GP 投資做煉油國
有健全法治同信用制度吸引外商投資
借問聲邊樣野痴大佬

大陸*

新聞自由丶對評擊官員或首長的市民興訟

印度一定打中國

屌你你係咪文盲
我第一段回覆野講咗咩你自己睇

傻拉，打仗講利益，玻撚撐中共你估支持理念咩，佢想推低香港呢個大對手咋，一開戰唔理冷定熱佢一定食住花生睇戲算

中出mk妹果個仲出出現

我相信新加坡會選擇睇住你地死而唔加入戰團，直到最後先出場， 做第三次世界大嘅嘅美國

獨栽高手，直情要學習。

咁陳福街出冊。有乜野招呼佢先？。買機票送佢去台灣？

其實唔可以乜都賴佢

佢都好似肯自首

印度唔係應該會順便踩中國一腳咩

俄羅斯一定會喺最關鍵嘅時候插支那一刀